(絲打入)點解啲大叔咁鍾意me too

#借AC開post
# 用語音輸入法 所以冇標點符號

其實我都其貌不讓 個樣又唔係 靚
但總係有啲大叔借啲hi帶埋落嚟

真係唔明白人愈大taste越差
我咁醜樣 唔係女神 都hi

唔好意思都要講一句
真係醜樣嘅女仔都要小心啲

男人真係唔好怪女人有時係會比較避忌
其實我哋真係唔想㗎
但係呢個係我哋唯一方法去保護自己

希望啲大叔將心比己啦
如果突然有啲男人借啲意摸自己
你都會唔舒服啦
衰啲咁講句你哋可能會心諗死基佬行開啦

其實我哋就一樣 都唔想隨便畀人摸

如果你話我哋會畀靚仔摸
咁你就錯啦

我相信係好多女仔會想畀靚仔昅

至於比人摸到喎
無論係俾邊個陌生人摸
都會感覺到毛管動 唔舒服

如果阿叔你有呀女嘅
就收手啦
你咁樣做
個天會懲罰返你個女

或者有啲男仔會反對我講嘅嘢
但是試問如果有女朋友嘅你哋
個女朋友比人摸到

核突啲講句
咁 即係 你女朋友一部分嘅體溫已經畀個大叔佔有到

本身你能夠佔有女朋友嘅全部
但而家就畀人偷咗
蝕曬畀人

而大叔可以感受你女朋友嘅體溫
並且沾沾自喜

作為男朋友嘅你哋 甘心咩

最重要嘅係
希望女仔真係要識得保護自己

雖然講就話可以大聲嗌
但係怕醜嘅女仔真係會咁大聲嗌咩

記得盡量用隻手去擋住重要部位

無女朋友既男仔呢
其實可以保護下身邊嘅女仔
或者有一次你幫助人
個女仔會鍾意返你呢

最尾要 澄清下
雖然metoo tag風氣流行
少咗啲色狼去性騷擾人
或者少啲人明目張膽咁性騷擾人
但都總係有啲人會識得唔明顯咁借啲意咁咪啲女仔度
通常佢哋會撞過嚟
成個膊頭手臂都hi埋嚟

如果事情嚴重嘅
我希望絲打們好好諗下
揾方法去保護全香港女仔

但最重要嘅係
絲打唔好 濫用 metoo呢個字
唔好亂咁 屈人
去保障番真正有需要嘅女仔

篇野既格式係歌詞定現代詩?

呀叔比人摸先要metoo喎 而家關咩事

啲阿叔咩場合咩情況摸你 咁猖狂!?

係
想搞大隻叔叔/比佢地搞
有冇圖

射ed thx

G

你知唔知 #metoo tag係點解?
好似唔知metoo點用 但又要當呢度係fb咁 乜撚都加#tag (但個topic 大叔變受害人)
不如直接學呂麗瑤係fb/ig #metoo 呃like算把啦

明年今日

或者我真係唔知me too tag點解喇

不過我係本身唔知點樣可以表示借人account

同埋唔小心個topic有真係打少左字嘅

你啱
但我覺得呃like真係冇乜用囉

因為佢實在太單方面啦
而且都解決唔到個根本問題

今次係想盡量去用多角度
去睇問題嘅嚴重性

你鍾意嘅都可以用大叔嘅角度同我講野呀
咁可以去方便分析個問題

sorry 打漏字

sorry呀 唔太識打字
用語音輸入法
所以先咁咋

邊一首歌

都有可能嘅

大叔都要保護自己呀

sorry 打錯字

作為男仔都要保護自己呀

菊花會痛㗎

無呀，手殘嘛

最離譜試過點？

btw,我消失啦

要還account先

最後希望有真絲打入黎啦

揸胸

其實好似樓豬妳咁嘅行徑係必須嘅，女嗌性侵，男又嗌非禮，令到mtr嘅喪屍唔會再瘋狂推撞其他乘客，有警惕作用

最重要係秒速咁相手揸，
再見到佢真係要斬咗佢兩隻手落嚟

你啱呀

多謝你明白受性侵嘅人嘅心情

lin登 有愛